點樣衡量女人既妒忌心同對異性既興趣

假設有個男仔主動接觸你
你都覺得個男仔感覺幾好
但如果你去馬 你個fd就會妒忌甚至嬲左你
咁呢個時候應該點衡量
唔好講咩個fd咁都妒忌唔要都罷
想凡事留一線

唔好詳細交代咪得囉

冇用

你唔係神，冇可能衡量到

真係中意就去左馬先啦真係fd既遲早會理解你既

由佢

魚蛋論